[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4240)

1002

出年拜山先開啦

Ok

其實係1001定1002開

1001

最後果個

屌

唔係最尾果個咩
有1003就1003開

睇會角大,冇入角又突然爆到咁多

應該1002?

我想單單開wo

大隻仔？

上次咁樣等左幾耐先派
訓唔訓住好

Firmino被換出未

11.5s想入多注

是撚但，都係球證話事

唔係1001 開既咩

你老味唔派角買唔返到9.5b

狼隊終於換入大隻佬

唉2.1變到1.9
又唔派錢 狗到

狠隊

派未呀派未呀好嬲

唔係一向都最後果個開架咩

查奧爾

刷角機
單邊刷10角的男人

是撚但 最緊要有人開

-2 jump

adama上ar

冰封角

悶撚到

刷多兩角 我利入多粒

冰呀

真唔真呀？

冰

阿當

幫手冰冰角

10.5b有無得贏？

唔好刷 冰冰冰

快啲換走費明奴啦屌

我都係咁話

曼城11.5B點睇?

Mola

冰呀冰呀 李冰冰

冰到完場 8C完場

搞錯呀

手足 我同你集氣

派錢咁派 本身錫菲都唔渣 曼城仲要係個垃圾後備龍

FREEZE

角球神利8.5s 你話呢
9c 10c ft

岩呀，佢真係好撚廢！

可唔可以叫馬會派角先，跟住一齊冰

鏝有我allinnnnn

買左好多 9.5S 幫手冰

賭到我暈暈地 又係度亂禁

唔關事 係我買左佢被換出

派未呀你老母

一齊冰佢老母

真
屌佢買唔到11.5s

冰佢呀 利冰冰

半場角球分析 個高水9.5s又係長時間出現 有危機

狼冰冰利冰冰

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

有冇冰封俠gif

利一定2.5 s 鏝會3球以上 信我

冰🧊冰冰冰

欖球佬廢到on9
對鏝就勁上力

利入未啊屌

幾時先派

我鏝主其他有冇支持

阿古路首發事件：斷腳

如果狼隊追番1:1，真係重注追角大

膠少陣

買咗鏝減2

有冇無字幕版

9999999

屌你老母

有咩？

冇 省返自己出

Blocked

快撚啲一齊冰

彈返狼隊條友 龍門球黎

ed

9你老母 冰呀

買左半場主其他

99999999999 角球神 boom
99999999999 角球神 boom
99999999999 角球神 boom
99999999999 角球神 boom
99999999999 角球神 boom

狼隊私家雞算吧啦 扮咩攻
擺隻快馬又唔用個邊

999999

而家有了
岩岩柒咗

99999999999999

屌 換啦啦啦都唔換費明奴

好快咁DEL左了,上個PO尾應該有

師兄買左好多

英超VAR概念係咪來至跑馬

冰呀冰呀

999999999999999999

冰冰冰冰冰冰

除非佢現場睇
如果唔係就報假

10.5b gel

搵過 冇左了

應該仲有波仔入

鏝……半大2.5B

角細jump得

想問
哈德斯係10定11

角球神又羊點睇

10

Var 用張240p 既相黎做拉線
仆街好多

技術分析嘛 唔睇即場水位黎買嘛 又贏

下盤gel

10
狗會輸太多唔撚派

似狼追和 11c完

但45度app 球探又講11

幾時有得賭龍門球同界外球次數大細

還我血汗錢

狠ng100%

有我ching知布力般個角做乜鳩
10角又會變左11角
究竟幾角？

係11就爽喎

球探都係10
如果係11就爆鳩角神

利物浦你入未屌

賭var單雙好過啦有利就買

應該唔會下話 馬會數角師on9姐

All in 10.5s

11都無開

我fg100%iphone注

有無人有睇live

傾完個電話 仲係1:0 真係輸得
半1全1

全部link猁打狼，有冇鏝link？

岩岩睇改左11

11111

大岩蛇有教你唔好買深盤

11111111111111

真喎而家睇係11

錫菲下盤gel得

猁2.5s 係咪gel 得

係就好
9.5/10.5 各一注
就係追住角球神對家黎買

狼隊頂撚住！！

球探11

上場利咁勁同埋我汁左好多
以為佢呢場可以屌打

球探update 左係11

鏝單邊11c 又gel 得

google 10C

利jump

Bet365都唔見開角

係

跟官網架啦都係

利穿盤未

希望數完11c
咁等佢數下

無可能架
我睇即場10

同路gelllll

馬會計開，我睇加時9分鐘好似一角都冇

冰冰冰冰冰冰 文素一齊冰

冰冰冰冰冰

係喎
頭先都懷疑點解10角咁耐都未派
一個鐘前去睇返仲係7:3
而家變左7:4
有權真係11角

Live 睇住冇開就完

All In左2k

你想要10定12

11先岩

利 2:0未？

換走sana未

利9 2.5大 抽2個派500

球探8:3

我

利差5角 我仲有冇機

角球又細 屌

10.5s

Lm

脷撚肯入多球未呀

1 1完

咁高追角大？定3格

OK

狼隊+1.5 頂撚住

幾撚時先換走費明奴 買左2k

鏝等2.5b

lm

3C

猁有無多球，贏盤啦

錫菲有無咁撚刷得

lm 一齊冰角刷入球 師兄加油

猁狗比角啦

LM

條垃圾無腳好波

鏝半2.5大抽1個200

癲少陣

睇Live la
不如望狼入好過

錫菲都角大
Cls 公司

lmmmmm

下盤冇問題

狼穿錫菲聯 頂撚實！！

下盤穩到

冰冰冰冰冰冰冰冰 角細兄一齊冰

黎個3連角先 定一定驚

有

買呢d不如博80分鐘3角

唔通又爆完角神就停

狼隊算9數啦 私家雞

鏝gg

有冇鏝3格同路

鏝13.5/12.5s

錫菲聯禁屌
利物浦jumped

利狗唔撚攻

利記比多球

同路

利肯攻未

無氣啦

我了

錫菲聯十分鐘三角

利狗深盤贏到未

沙拿係度點入

垃圾利

利連地獄12月都頂到
英超攞能硬啦

利狗唔入比人入啦

-2c

換米拿，上盤死得

岩岩下快攻，咁都搞唔掂

冰冰冰冰冰冰冰冰

拜托 換走費明奴

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

屌佢老味仲唔派角訓曬？

又斷沙拿

曼唔入比人入啦

鏝廢撚到，俾人禁屌開到半2.5大加碼1個200，1個300，1個500

好

lm 幫你叫

支持

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰 btw有冇人3.7入手左無入球

狼隊收錢先 錫菲再頂撚住

利係咪想9角完撚哂場？

10000000000000000000000000

Lm 支持

幾好

10c casheddd

10了

1000000000000000

單刀都唔入

比多c我

不要再C了

Lm..幫你叫

狼狗又入唔到波 刷乜刷角

屌 1:0到尾

鏝13.5s

垃圾阿古路入未

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

9.5b收錢算 10.5你地慢慢叫
讓和針

半一全一 利狗撚到

...

上盤已針

算撚埋佢啦利9

知錯了....
買左12.5b.....

你痴線d

原來哈迪斯係１１Ｃ
角球神又爆

5

想買
又唔派

和左佢啦

係咪咁爽呀

唔係掛

輸撚埋佢啦利9
唔穿就輸撚啦 比1分你汁到

狼隊快啲跌翻落下半版

10C完馬會又贏

精神
咁都收得返10.5

真唔真呀

好撚感動 終於換走費明奴 cashed

真
狗會所以一路都未派
有１隻角開左當２隻

正呀

仲有最少1c

點解當兩隻？

曼笑話

Me

利 -4角呀

2隻當1隻先啱呀？

唔知點解
外仔派左１１Ｃ

不如就2:0再唔係1:1ok？

角神：屌你老母又誤中假波

死猁狗，1角都無

1:1 呀 gel呀 求神

一係利入多粒 一係狼入一粒

咩話 狼隊頂得住？

G持

鏝又爆角

猁上盤中伏區

6c mc

Gel頭算

777

半一全一屌你

關咩事..佢咁閪燈
調返轉佢買10.5B 個結果就變成10C

仆街，狼射乜鳩
炒飛機，食正入左啦

真唔真
All in左10.5s

Cls mc刷乜撚

入佢老母垃圾利啦

屌. 咁快7角?skip算..

狼隊球球太空射球 笑撚死

鏝禁屌返

真係10c fr

垃圾狼抵死啦

頭先好似水咗位巴打唔好買no goal

利狗比多角

狼你老母唔射龍都射人博變角啦

禁區頂 窩利 咁撚易咩

幾時有得賭飛機波大細

難d

狼隊飛機兩波
個種廢

加幾

鏝快手3格喇

ＥＳＰＮ同比分網都係寫１１Ｃ

除非狗會＂酌情處理＂啦

你咁撚肥緊係唔得

無啦啦改埋呢D名

補幾

曼
憤怒刷

又比馬會夾中唔通

1球到尾……

上盤

+4

屌 爆完我 9.5 就無

補4分鐘 補時入波利狗出哂名

冰冰冰冰冰冰冰冰冰 角細兄 俾力

狼隊 絕殺未？

鏝妹撚到

4

絕殺未

針得

狼點贏鏝架，你老母
如果打猁先，依家俾鏝入左3球啦
又係唔好彩，賽程唔好

利gel

學個痴線佬問角球神攞返

狠狗係咪好憎鏝？用打鏝嘅力打利一早羊左

馬會中位數點蠃

我google
睇直播都數到10渣波

利狗88

狼隊和埋佢Plz!!!!

要睇幾多分鐘出現呢個問題，如果係封盤後冇野講。封盤前佢計少左就開錯盤

2.5s @2.65 gel

狼隻利迷欖球佬打鏝城就勁撚精神
呢場就神隱左

兩注 贏一輸一 得0.13水位食

用哂120%力，依家咪變返垃圾

買唔切狼又中

狼隊射球 不知所謂
私家雞啲戲做好啲啦

狼追和未

屌你角冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

４３分果隻角
應該係１隻黎

開左２次，官方當２隻

利物浦你入多粒都唔得既

太心急

狗會會派 10 信唔信

狼隊死都唔落底

不如直接宣佈利贏英超啦
妹下妹下又贏一場

狼隊3次都射上天

無一球射正
悶過閪

猁下半場冇攻過咁滯

仲有幾耐

睇到好撚嬲

幾時有3.5飛機大細買

狼隊 盤王 cashed!!!!

瘋狂浪射

個杯已經係利物浦

狼刷第十隻角做咩 dllm

平時唔係咁架

踢得幾好呀

On9架

正西波
王者嘛

鏝嗰場做乜春 鳩刷

狼隊飛機都無角

真 人地入波就var

11C

仲有隻角

有冇ching咁傻買鏝角細

好似以前試過係跟外國

11

嘩屌 絕殺 11c 鳩買都中

利１１Ｃ
開左！！！！！！！

又係咁 絕殺角

多謝大隻佬靠佢先開到

屌你老母大隻仔

又贏角球神

鏝刷撚到又唔入

第10c係vvd派膠 比人偷到個波
Ab1救得靚 唔係入左了

屌咁都開埋第11隻
11.5s又唔比人買

欖球佬 成功11C

屌on9

11c 好波 唔使輸咁多..

錯信利輸番哂

咁樣臨天光瀨尿....10.5s

好彩11.5s大注啲

角球神連中幾多注?

最後一秒有角呀 好撚爽呀

11c好撚感動

之前試過１０Ｃ ＋ １１Ｃ都當中
唔知今次點計
應該有排睇片

屌 10.5s咁都捱唔到

若要生活好 未買xxx

2.5s 事前出gellllll

痴撚線

屌佢老母 on99

回到一半血 tmr等蒙7回血算

2.65?

無沙拿456了

我都想知
哈迪斯１０。５Ｓ都爆埋

仲要賽後爆

大隻仔幾撚時死

唔洗睇
通常呢類都照派
10.5B 10.5S 齊收

我地下星期繼續一齊賭到天昏地暗

狼cashed

係咪傻撚左 刷黎做乜？

未你_ _打好啲字未呀5p仔

On9 係咁犯規都唔吹

10.5回血救命飛

正常應該係咁 派哂

喂哈德個場角派未
利記都踢撚完

安慰自己咋話

好感動
9.5
10.5

唔派哈角，望住9.5b 11.5s

GOALLLLLLLLLLLL

0:1

鏝3格角100%

goal

錫菲聯goallll

哇屌？？？？
０：１

錫菲聯！

派未 輸死

利物浦班陷家產下半場唔撚攻咁濟

錫！！

曼好野

0-1

鏝

咩啊古路忍唔到笑

太攰啦

又畫線

馬會鏝係咪都係-2

錫菲聯！！！

似Offside

佢日日係度鳩up 邊有時間練波

越了

半大2.5B 果位巴打有希望啦

屌 等緊2.5 2倍 差少少都唔比

越啦

退休啦

如果哈迪斯派11就爽

10.5s慘死
11.5s又唔派錢比人買

Boom

炸?

今次腳毛越位.

語音錯字無睇 你就要屌人5p 惡過狗

又炸？

大家現在英超唔好GOALL住，要睇VAR面色

笑你老母西

又炸

唔係話會員wo

又腳毛越位

又炸後防空哂

真
9.5 10.5

今次明顯啲既 普基同柏度奶頭果2球真係臭閪嚟

但傳得好靚

炸完對家入？

哈迪斯派角未🤬

Cls依排英超炸到唔撚想買盤 假到

[size=6]用技術分析賭角幾時會有出頭天[size=6]

再買

唔撚係笑你會員身分
笑你踢到on99咁

英超不如改名叫英假啦
獲獲都VAR

鏝好彩死唔去

呢度果個咪真人黎

10.5
11.5
收返個本已經開心

買了 派錢既

我個10.5
呀米朗

會然高汁 球然都高汁

屌利記真係on9咁都要爆人10.5

Sterling carry鏝啦 仲等啊古路 退休啦

暴力般10角可唔可以派左先

11角啊

真係多得角神 我買個陣都無諗個中

越?

痴撚線 角細真係俾狗買

16.5b

鏝連半客都開唔出，唔得就買人啦

阿古路仲有18個月完約 返阿甲河床屠人

狼隊最後一秒角球 一世球迷

D毛髪越左

屌你呀

rip

屌
咁唔洗買啦

ＥＳＰＮ唔會錯

出面比分網本身都係數10隻
但最後跟ESPN改左11C (8-3)
10.5B 一定收硬錢
而家係10.5S點計姐

佢好似連輸十注都黎

999999999999999

秒9C

屌有冇禁多Var

屌佢老母大隻仔

巴打好波

正路馬會係跟ESPN 賠

仲打左比馬會同佢討論下

佢唔跟咪比人告囉
之前好似試過啦

天父真係爆左角球神

天父真係存在

屌佢老母又彈弓手

咁點買

開始覺得佢玩緊膠

角球神 tg?

我小額錢債告番得唔得

睇黎今日都派唔到

一係等尾10分鐘，一係就等鏝比人入左一球即追大

真

有1.5未丫狗會

有條友跟左佢1k 15.5s

鏝有冇船可以跳？連Jump3日……

你咁小錢
上到小額蝕訟費+車費都無左啦.....

乜料 原來有真飛 我以為條友都係玩緊膠

基0鹽+黑斯+猴城+高暈地利4x1 casheddddd

派500頭十留tg/acc

條友好撚慘

有1.5未丫屌

法緩應該幫到手掛

根本撚緊
好似大岩蛇黃字
都幾肯定無買，自己私注
咁多人屌佢條氣點會順

下年再賭算啦咁就

咁on9既人仲可以係個谷入面 笑撚死

留名

有無人入去問下佢哈迪斯10.5S 爆左有咩感受???

我了
連Jumped 3日

而家d乞衣仔咁弱智既
講明留tg/acc 留名留名留你老母嗎

整球費托空門式射門

31520520 派ME好嗎

等佢開飯買波呀

好彩岩岩利絕殺角 岩岩鏝鳩買13.5s又爆

補番tg先

推

Ok 準備好爆了

角神又話s

只會計留tg/acc既comment

求角神tg

唉黑撚到

最後身家

剛好第八個 大大 羊多d

下下三格都要乞？

暴力般到低幾多角

補tg thx

我已經分唔清入面d人係真心jer緊角神定點了

半9全11?

見到都痛呀

又細又大比人jer到傻9左？

佢老4中 不過 = 佢中

彩巴 求角神tg
想參觀下

10+11/2=10.5
走盤呀唔撚好問啦仆街

一路00 就一定刷

所以電話問埋狗會個邊啦

角神要大定細

明明10c完 冇拿拿又變11c

屌 勁撚到 真係估唔到

以前鏝城係

好拎嬲

鏝又細波？allin了

點解就3點都仲有咁多人mon po

點變大佬，一係兩邊都派啦

聽日仲要番工 點部署

個個都收唔到錢瞓唔著

何來11呢

連放3日

唔夠人照抽算
#581留Tg

好心啦 馬會
兩邊派啦

賭咩輸咩啦

巴打好慘, 叫左咁耐利撚10.5B
先發覺哈迪唔中

仆街 你提一提我 聽朝6點開工洗碗 點部署

死鏝
半大 又豬1k

半7喎角球
岩岩唔係半6咋咩

訓先 自然醒

而家開始洗

所以唔知點部署好

搵緊小額錢債資料啦

鏝狗入波未

又大又細姐係點

角神係咪退出左

屌你老味 跟咗角球神對家 唔撚係唔撚中11c下話？

屌 即係點

無 比ky jer到傻左 鳩up緊

祝你同星之力一齊仆街死

重抽好嗎？

鏝城盤jumped

兩邊派哂 咁著數搵你老母做莊啦 馬會彩你有味

真 佢係臨尾角無開定點
之前試過企左埋位無開就完左場 都照收細

佢買晒兩邊

串撚咗過咗第一關 同我下半入3粒

見到話取消左admin 職位 又出水 又大又細

如果真係上面咁，補時兩隻，佢都開撚錯盤啦屌

今日利同鏝馬會開乜鳩盤開到咁
利讓狼1.5/2
鏝讓錫1.5/2

點睇都唔似讓得起咁多

笑到肚痛

好似真係試過

我係角神粉

係
全世界都開錯晒盤
出面都係當10C完
但ESPN完場計11C你吹佢唔漲

最後開邊咪話自己中

多謝巴打

屌，真白卡真係唔夠黎 你慢慢玩我都差唔多玩厭了

留返畀KY慢慢JER算數

3：1@19 有feel

唔會玩大
不過你唔會告得入

之前有人試過啦

3 : 0 @9啦

aymi係角神條針，你死啦

15.5b入得過？

小額好ON9
個官最叻叫你搵專家做報告
無報告佢會判你輸
仲要你嘔埋對方訟費+車費+利息

D官明知你唔會做到報告, 都係叫你去做, 撚9你

屌佢老味我地d秘密比佢偷聽到哂

角神今場買左咩

冇買 9UP

又大又細

咁中位數幾多

好想佢派比我買角小

15.5S+15.5B+15.5S

15

2.5b @2.83 last chance
豬左戒賭了

狗會肯派未

正負正
咁係咪啫係開大

扮假膠扮得太明顯
都係之前好笑啲

等mama處置佢

係咪真係佢黎

剪JJ

仲係廠嘈緊 食花生食到唔想訓

岩岩入來 其實做咩事

係度*

報告？
Proposal?

真係要做角球要做份咩報告
睇場波做紀錄

哈迪斯變左１１Ｃ

搵國外專家？
睇即場紀錄？

1-0

專家報告
証明你講既野係岩

阿古路真係正氣好多

唔好諗住告馬會啦 晒氣啦
人地幾多個律師同你一個打？

var

最後身家黎架

1-0阿古路

籌旗比Ching告馬會
1. 毅進星 $100

你同狗會打官司 你條底橫都無撚埋呀

入球有效

路！

無炸

ＶＡＲ真係大球隊專用

就算真係贏
你搞得嚟都唔知幾耐先有錢啦

鏝快入多粒定下驚先

鏝比var黑左幾多次 唔想數了

掂到球證喎 新例要即吹停？

又冇人信我iphone注失望

快啲nba

半9全10？

咁撚樣計入 屌佢

咁你仲告咩 你自己貼單失敗新聞出嚟

真名上連登

角神13.5s

控方首先要証明狗會做錯野
又要解釋點解無違反免責聲明
然後又要ＰＲＯＶＥ自己既ＬＯＳＳ

除非一注１０萬＋

否則留番Ｄ時間去度第２場波啦

1.69@

無得告架 人地馬會條款寫左有最終決定權

睇完新聞總結就係馬會以後老撚都睇定先派
咁改左11c咪派11c

有冇人手持緊16.5s

角神手持15.5s 15.5s 15.5b 13.5s

角神13細

屌唔派買唔到

係
上次狗會好快手派左
就係依單野之後，佢地而家好小心先派

我13.5s 竟然唔洗死

難講喎有角神帶領

鏝主場入波 半9全9收定錢都得

13.5B
唔係唔入下化?

2.5b

🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻

半9全？

鏝班友攰到瀨哂屎咁

巴打我留咗tg了得閒就搵我

但合約精神講過
合約和協議內，不能存在欺騙
應該係真誠

講咁多都哂氣

11.5 12.5b
16.5s 快手

唉 英冠真係派左11角就講聲
角細黨練心補時9分鐘賽後爆
我改名做角細比狗買

你搵律師有機會告得嬴
小額就算吧啦
小額D官同黑警一樣
亂咁黎架JA.....
小額庭是香港法治既一個笑話

你咁講原則就應該告既
不過幾舊水搞咁多野 背後成本咪仲大 為啖氣就無計啦

哪有錢告

手持低水17.5s 穩過抬油

有錢請律師告過大海賭好過啦

都有幾k嘅
不過完全唔值姐
幾百k就可以考慮吓

又封

咁咪係囉
同埋呢單野馬會都好被動下 賽果又唔係佢定

錫菲+2頂撚住

此用戶名稱已被使用

輸左就輸左
年尾咁唔好彩

中

咁都唔手球咩

冰左半個鐘

無錢
咁我落力上街算

半9全9

咁改 角細比黑警買

呢啲機構撚會俾你捉到佢terms 咩
一買狗會個下已經注定自認係笨柒

唔係頂到呀嘛

早啲訓啦

頂到 我了

頂條撚毛 利咪爆撚咗囉

我應該改改名
角大注贏家
角細被狗玩

利唔係11角咩

咁曼頂到 佢咪覺得利好撚dum春

角神逼害15.5s 13.5s 12.5s 11.5s

睇死jc班友肯定唔敢派
等聽日大粒嘢起晒身先派

有最終決定權ja
睇單新聞 直程覺得狗會話點就點

半9全9笑能死

封咩

等唔到11.5足水..

9封

你好彩

13.5s 手震

希望馬會好心啦

角神13.5 s?

唔撚使理佢啦
佢而家全部9UP

15.5s 15.5b 13.5s 12.5s 11.5s

有冇勇宜11.5s?

單新聞直程話涉及金額20萬
都絕情啦 點會有好心

士

13.5 s 應該不會被人爆吧

2.5s gel

唔識賭Jump左3日，依家入12.5s各位睇路

客ng 派100

Same road

咁你仲賭。。。。。

咪起到gel 靜靜贏完先喪gel

入多粒未

買曼城既人咩心態
錫菲聯作客未輸過

震緊 咪爆ok? 同左角神同路

依家咪輸緊

角神咁買法都真係幾易同路

半4就買左13.5s 唔係捱咁耐先爆嘛

2-0

2:0!!!!!

買咗客，之後呢

屌岩岩想買ng 2.4

Siu4

嘩屌半場就買左角個啲根本唔撚公平
你自己計撚錯，然後食鳩賭仔錢，小家到
一係就半場買之後唔中個啲退錢，中就派彩
起碼唔洗咁撚核突

沒事的 這都是應該

加2等JUMP

比多球我啦曼

試下穿埋盤

30可以嗎

減2 比多粒

You 竟然是個boy

比多1c黎

比多2角

鏝球半2成日有半格

2-1 ok?

新一代角球神

仲有3-4角就踢

15.5追角大

根本係 咁大間機構 一日幾千萬上落
咁都輸唔起

比多粒黎

122222222222
@

派左，計10

12c

派左 10.5s cashed

12-1

我買過最癲既 最後23c完

搞咁多野，麻撚煩

知錯了 錫菲聯+2
頂撚住

2:1 希望

Gchi

咁你呢場想唔想開到16C

13333333333333333333

唔想

屌又角

FEEL到好多人震緊

秒g 想死

捱到完場先爆 你老母呀

80分鐘3倍幾 13.5b

15.5s都要震...

有種3:0

有種入多粒

手持15.5S 15.5S 15.5B 13.5S 12.5S 11.5S

冇計 迪布尼根本怪物

夠疆3-0垃圾

買左15.5s都震緊

14完就好撚好笑

追多球曼城先

幫我買多$10 no goal

中柱...嚇死

真係花式撚狗 本來一早當輸 點知比假希望 笑4

11.5 12.5 7成反手啦 完場會貼飛架啦

唔喺掛...

鏝鳩搓算數啦

13.5 s 希望唔洗比角神燈到

琴日比澳職個絕殺6連爆撚左
岩岩利記又最後一秒絕角
角細比狗賭

14c

唔吹雞除咗撚賭仔
諗唔到有咩意義

想問下有咩app可以睇角

勁中

好彩無事

點解唔係3:0

真係鳩搓完場

又羊

11.5 12.5b 16.5s cashedddddd

所以鏝贏一粒 唔應該買no goal
你永遠唔知鏝 仲想唔想入

13.5s好彩

派你13$？

屌
又Jumped

我OK

垃圾哥狗 贏兩球都要猜到完場

球證補咁撚耐想爆我角細? 食屎啦

錫菲盤慘死

搞撚掂 -1.5/2 thx god...

照要

2.5s 3.5s gel~~今晚大旺 只係輸左些狗個盤

贏2球唔搓到完場仲有咩好做

利記 鏝 一大一細 兩注都岩岩好 勁撚到

派$10蚊夠 留翻$3比你

仆街 經典重現 唔知以為 得一球差

鏝城真係好難捉摸

點踢都得啦 揸兩球 唔洗唔去呀

買埋墨假個上盤..訓得

完滿結束聖誕快車

掛住打機唔記得買12.5大

贏兩球仲刷角

派？

今次真係我了

派我了

好似贏好多

咁撚夜既

痢正賤種
半和42分鐘爆我 之後又offside狼
角又欠一
成晚贏得3舊水

屌你老母臭閪
個撚個事後搵個派都冇
摺撚左個波Po佢啦

賤種痢lor

利10.5b 鏝13.5s 中哂膽 爽

波動蛇上落竟然係幾百

個13.5s 4c個陣就買左 捱既選程極度痛苦漫長

都係我了

咁辛苦不如唔好要 我了

你老母幾經辛苦先2:0 仲要得半格 1.76

下次推到再派 屌我老鼠角小無跳到船

小妹決定del皇賭谷了
咁樣輸條氣都順啲

我見師兄你又話自己+2 最後又上盤thx god咁又點計

Auti蛇都唔識？

就黎jer到天光 班友仲屌緊

我有九個人格 你想識邊個先

鏝真係場場都係咁 輸就全格 中就1.68 半格 癲

我愛馬會

收錢

仲告唔告 10.5b手足好似好辛苦

我笑到肚痛 好想知入面個幾條友乜水黎

邊位手足買左大
自接同我pm幫你啦

好似係ky個仔
聽講佢叫佢個仔jer撚死角球神
如果唔係唔畀佢賭波

除左車阿 開晒角大

成班jer到仆街

點訓 大佬 笑撚到我

15.5b呢

Emboli jump

好撚有心機

8+1 up

jer力無窮

15.5b得個up

sd畀ky同佢講
佢個爐又多1張圖

爐入面堆友仲勁過我地 jer撚到佢笠水

唔好打擾我了 聽日回饋埋比你

我係話佢自己個爐
佢咪話佢會收集角球神買過啲咩嘅
然後貼出嚟嘅
而家又多一張圖

我想瞓覺求下你哋唔好再jer

10.15點睇？想屌上盤

買左3.5b

咁撚癲？

封完盤未

今晚得一場賭？

仆街同路輸錢算

q1啦

今日NBA睇路
好多打完BTB攰到瀨屎
好易爆冷

金塊又打

火箭讓咁少cls?

速龍
金塊 帝王
灰熊
火箭 燒鵝
牛仔 湖人
全部尋日打完

咁應該冇哈登

Q1算 有機會輸埋 pelicans上哂電

無麥基迪

Dallas應該hea打 連續2日作客

幫佢介賭好嗎

利申 不是我

Jump

火箭都廢

火箭冇哂最打得個三個添係
屌真係咪買喇

有冇人救下賣料既月亮爸爸？佢輸到青爐都摺9埋

無賭開朝早馬會 而家係咪唔會買到

9點先有得買

屌 琴日4x1 斷熱火 最後炒罰 屌佢老母
陣間有冇睇岩邊幾場

1015想要13.5b,有無同路

十隊八隊連續打完又打
咩賽果都開得出
今日你賭埋我個份喇
賭都唔大注啊

4x1幫人開account 咪中囉 on9仔
Btw yy又贏

...悶到 見到你個名覆我 完全唔想覆

鵜鶘個盤轉到咁

屌你老母 些路迪

突發，角球神已進入瘋狂狀態決定唔再狙擊了

不過會照幫你整list

角球神新List

12月26
查內爾 9.5s 😭8.5s 😭 (私注) 12.5s♥️(私注)

12月27
唔記得

12月28
西部 9.5 😭 10.5 😭
Jets 11.5s 😭 10.5 ♥️ 9.5s 😭 8.5s 😭
白禮頓 11.5s ♥️12.5s ♥️13.5s♥️ (留意返10.5大係私注，但係gp出10.5s有c改返11.5s)
水晶 10.5s 😭
紐卡素 12.5s 😭 13.5s ♥️
atv 13.5s ♥️
李城 8.5s (無買到, 但有出👍🏻)

12月29
悉尼 10.5s 😭
悉尼 12.5s 13.5s 巨注 😭😭
些路迪 9.5 ♥️
阿仙奴 8.5 😭
哈特斯 9.5s 😭 10.5s ♥️
利物浦 8.5s 9.5s 😭😭
MC 15.5s x 2♥️ ♥️15.5 😭 13.5s ♥️ 12.5s 😭 11.5s 😭

角球神: 尋晚埋單贏少少追返果12k

足球Post 講你老母nba咩外圍狗
出去開個玩具post la

個gp瘋狂有人加入，不斷jer

[NBA撚綜合討論區] 玩具不屌波 賭來幹甚麼? (2019)

開埋俾你地算

班狗唔係到傾又點樣幫人開account
Btw yy又贏

琴晚大岩失蹤 有冇人見過佢

買佢對家起身又收錢

Ching 好波
呢啲人係要抵制下

1015 11.5 13.5？

1

KY夜媽媽都jer 9人

琴晚二串一 三格大執咗幾多

13.5b屌得過？

1k注收81
但輸返比利撚9.5 10.5s 各10

彩

櫻

仆